以為自己冷血無情

原來我都有情感，會傷心
幻想同真實原來係兩回事
以為放得低，原來只係蒙蔽左
揭返開，依舊存在
舊記憶與新記憶
只可以留存一個

Fei b.....

If you wanna come out from the cave, just let dorby know chi ma?

Chi